no man sky又有更新 可以養寵物

有無巴打仲有玩？
睇落好似幾好玩

No man sky > cyberpunk

等免費

其實真係好癲，不停更新

the greatest redemption

唔係執左咩

keep住更新
成隻game變哂

永不放棄既精神

變撚左神game

間唔中用VR黎玩

其實班開發人員係咪已經賺咗好多年嘅錢，一直免費更新
即係一個indie級團隊預算賣出3A銷量，好似Minecraft 咁，不過後者靠實力佢哋靠呃

nms 個頭開爛左姐

Cls
兩個月更新一次

有，真係好正。。。我屋企人玩到工都唔返

新年半價 買黎比部p5玩 耐玩到仆街

其實隻game 玩咩

堅好玩？
有冇game 評

有玩緊 好正

佢有個procedural generated嘅宇宙，你一開波有隻爛咗嘅飛船仔喺個無名星球度，周圍收咗下資源整下野修理下船就可以起飛去第度。

有個主線任係去宇宙中心，但要飛好叉耐，途中會經過無數星系同星球，你可以喺星球中降落下，補給下資源，又可以換下船，打下交，又或者起個基地方便喺唔同星系來回。

到你終於到咗中心，就彈你去度再二周目

有得multiplayer，可以組隊做任，去人基地玩，有啲人個基地整得好鬼靚

你講到好似唔錯 但TWITCH 直播都係得320人

都出咗好耐啦，同埋其實隻game最花時間嘅地方係個個都想搵一個屬於自己嘅夢幻星球

佢啲星球有好多細節，有啲成日打風落雨，有啲就無空氣，有啲就好多怪，要喺上億個星球中搵一個宜居嘅並唔容易，我試過搵到一個星球望落去好地地，起基地起到一半佢忽然氣溫急升到100幾度，屌

但好玩亦好玩在呢度 宇宙無限，但時間有限

幾時免費送

D星球係隨機電腦整出黎定本身隻game整左好多款星球？

對比cyberpunk
其實no man sky個團隊有誠意好多

NMS好似搞咗2年先出到第一個重大更新

No man sky出得耐過cyberpunk好多，起碼等一年半載先bin c cyberpunk

隨機整出嚟

真係超好玩 一定要買 玩到停唔到

見過有人講笑話叫人睇下Sean Murray係咪成個假期俾人鎖著咗係studio唔俾走

唔係，No Man's Sky用既方法係procedural generated，簡單嚟講唔同既玩家去到同一個星球，個星球既特性、地型應該完全一樣，因為佢地會根據in game seed即時gen出嚟

佢啲動物砌埋一齊有啲組合好好笑

其實係玩乜？

呢個game我記得當年出嗰陣, 喺reddit俾人媽到上天,因為公司老細喺公開場合應承咗嘅好多嘢都無貨交, 嗰陣好多人話要退錢

計我話，係長年俾人鎖住先啱

有生之年見到有人係連登讚nms
利申pre order玩家

舊年佢加左個廢船氣氛幾好一早想養生物好耐，希望今年可以整下太空艦戰

然後大家都估唔到2077做佢接班人

你咪繼續廢up
係你損失啫

你都痴線，真係想知玩乜，唔係我應該可以點問？

真係。。。有時揀好咗一個地方但點知下一個地方一樣咁有feel..佢啲星球又gen 得幾震撼。。獲獲新鮮。

同埋佢個anomaly 整得幾好，有一個平台俾班玩家互動

Btw 我收養咗隻恐龍但叫唔番佢出嚟

想問下得自己一個玩o唔ok？定係一定要有frd一齊玩先好玩

你可以追post

我一路都自己玩，你玩玩下悶可以入Anomaly，入面會見到其他線上玩家同可以互動下。我玩咗80幾個鐘先換game，唔算多但兩舊幾水玩超過50個鐘其實已經物有所值

望落好重複

你可以BLOCK左個精神病人

咁樣 :
完全封鎖「iamamiwhoami」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

謝

香港人真係壓力大

隻game就係玩"去下一個你唔知有咩嘅星系/星球"
你唔鐘意呢類冇目標嘅探索就唔啱玩架啦

玩上手咪知囉 自己探索下先有意思

No man sky 都有人吹奏？假膠引人入局咁狗

早期就係，而家睇已經叫完整既game，鐘意呢個玩法既已經稱得上神作，同埋仲一直有更新，大把廠見開頭柒左就唔再放資源搞，睇下隻復仇者

當初就話未賣冇gameplay睇，依家成5年網上大把gameplay你睇啦

大家玩開咩機種？
見ps4二手無乜人放原價又貴

人咁大粒屎

上次更新左天氣其實影相幾靚

隻復仇者三月出男鷹眼

no man sky係個底冇事
gameplay出問題
但cyberpunk係個engine有問題
改既難度時間資源要求高好多

No man sky 證明只要有心 垃圾可以變神作
Cyberpunk唔知得唔得

Ching 衰咩

No man sky真係同Cyberbug一樣，前期吹到好撚勁，之後無限delay,再比老闆強迫上架賣

不過唔同ge係NMS之後用好多時間寫返好隻game
依家隻game同佢當初吹出黎已經一樣

好撚好玩
成game收左成星期先有人放俾我

可能第一水比人昆既受害者黎

如果比開頭第一水吸引左而買既，而家更新到已經比開頭宣傳更多野，應該要玩返

諗住襯steam特價買黎玩下
2百幾蚊玩幾十粒鐘都開心

成本黎講應該要借鑒anthem

所以我估唔得

Steam 一定最抵玩
加上針對pc 極限畫質update 過嚟，全開ultra 畫面細節野rendering 比以往質量提升好多，例如草地就有好lush 軟綿綿既感覺

我一開波唔識玩，換咗架爛船
搵資源修理隻船搵到想死

Anthem依家點

但係我得部爛鬼gaming laptop唔知開唔開到ultra

試吓用GeForce now …hardware 零要求
玩依類game 最啱， 有nvidia 無限資源背後backup
瘋狂跳星系狂generate 野都冇事，屋企人部Xbox 就六個鐘hang .過一次彈過一次

第一水買家
隻驚玩到更新起基地
啲交易站望到下其他玩家 就冇再玩過
因為太重複好撚悶
想問更新左啲咩 比較有趣既野

ps5 玩係咪會靚左

居然仲有更新

俾你做sales實倒公司米

上youtube/steam 睇下佢d更新，唔好睇佢岩岩出個時要睇佢到而家既更新野，自己睇下岩唔岩玩最實際

以前隻孢子spore進化版

其實玩嘅野好唔同

啱啱買咗來下載，希望好玩

見到更新左寵物，先知隻GAME竟然仲有更新？
GAME PASS包埋，拿拿臨DL黎試下當年俾人屌到神憎鬼厭嘅NMS有咩特別

等緊psn待價

keep住更新，其實no man sky仲有冇錢賺？

我買steam 佢特價緊

攪手只求

其實都係攞資源升級自己然後無限探索新星系星球 ，craft 野起基地，依隻game 都係玩依啲咖啦⋯⋯都係啲星球靚同有feel 啫⋯⋯

最近揾到個係粉紅色星球有泡泡由地下飄上嚟好夢幻

近排竉物更新可以玩埋孵蛋基因改造下一代，可以訓練隻野幫你尋寶掘礦

唔知點解有人揾倒啲極罕寵物咁可愛，後悔冇問佢喺邊揾
我覺得多人任務模式同戰鬥方便太簡單，基本上正常裝備都已經可以自己單人過到

更何況好多玩足幾年嘅玩家乜都升到爆曬秒速過關，應該整啲大型raid encounter 一定要至少五個人起至幾十人圍攻先打得贏咁就好玩

如果你係一個星球起哂好多嘢
之後要去第二個星球係咪要放棄哂啲野？

可以係自己起個基地整傳送器
飛上太空係其他太空站都可以傳送"番屋企"
有啲人會起好幾個基地for唔同用途, 例如有啲係特化做農場同礦場賺錢

當年係 No man buy

原來係正價early access

好玩

睇到我都想買隻玩下 一見到nms 就諗起anthem

應該欣賞鼓勵呢D公司
知錯能改又肯聽消費者意見

如何？

child 登真係周街癲狗

香港地人人都好大壓力

試呢隻GAME建議用XBOX PASS試
10蚊咋

No Man Buy

用Quest 2玩真係似揸太空船
雖然個控制麻麻地
如果有3D暈嘅話
包你玩幾分鐘就即刻嘔

希望將來借有dlc 改改太空戰鬥
依家有d 悶

想買好耐 但仲有好多game未玩

買no man sky 定valheim 好

上個星期見佢50%

why not both?

同ASTRONEER比 邊隻好D?